# README #
Простой интерпретатор анализирует и тут же выполняет (собственно интерпретация) программу покомандно (или построчно), по мере поступления её исходного кода на вход интерпретатора.
Поддержка if else, while. 
Подробнее https://yadi.sk/i/UP5Yc3HR3Lqe6g